班狗想拉走18歲以下既人，目的係想入面越黎越少人

如題
18以下既人可能好多，但只要呢班人一走左，黑警就可以正式宣布入面得返「核心暴徒」可以直接爆入黎，唔會傷及無辜人士。

再講18樓下個班佢走左，佢地一定會mon實你，等你返去再拉你，遲下又會被消失、自殺。咪撚信入黎班大人，佢地目的係帶你比黑警，佢地既承諾、信心係無任何價值架！

我唔係好清楚理大仲有幾多人，但只要你地可以團結死守住，會有希望，黑警想叫班狗官將你地逐一擊破、分離，唔好中計。

有屋企人係入面，希望佢可以平平安安出返黎

投降=死

...係

出去等於投降，等於自殺
唔好信入黎既人，入得黎都係同班狗傾過先入到黎，無可能會幫你地乜事都無出返去

而家黑警唔會光明正大衝入Campus，你地就好安全，糧食個D問題大家諗緊方法。

記住記住唔好出去，出去等於自殺。

求下你地唔好投降

成世黑名單

要記住永遠唔好相信你的敵人

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

理大手足上見到記住提返18以下既手足呀

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

係

推

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

點解要推 人地犧牲?!
唔投降又救唔到走，一係爆開建築物內房上樓搵訂厘，校園咁多室內地方總可以壓到二三百人，厘起室內比人捉到都冇咁易入到暴動罪先，死守根本只有等被捉，
根本昨日被四方包圍已經應該開始撤離。但衣家講乜都冇意思了，
祝起poly 內的人平安

預約被捕